[
    {
        "randomId": 388
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umukondo w'inyana",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    }
]